\section{Conclusões}
  As técnicas de meios-tons permitem-nos obter uma imagem formada por pontos pretos e brancos. A técnica de pontilhado ordenado tem resultados muito fieis à imagem original, mas aumenta significativamente a resolução espacial da imagem. Em geral essa técnica só é apropriada para imagens de baixa resolução. Ao escolher a máscara apropriada, deve-se encontrar um equilíbrio entre resolução espacial e o número de níveis de cinza que deseja-se representar na imagem meio-tom.

  A técnica de pontilhado com difusão de erro apresenta resultados menos fiéis à imagem original, porém mantém a resolução espacial da imagem. Ao aplicar o algoritmo de Floyd-Steinberg, é importante escolher a varredura adequada para uma dada imagem, já que a varredura da esquerda para direita introduz artefatos estruturantes indesejáveis. Quantitativamente, não há uma diferença significativa entre percorrer a imagem diretamente e alternadamente, já que os valores da métrica SSIM são extremamente próximos até a terceira casa decimal e a escolha deve ser feita de forma qualitativa de acordo com a percepção dos artefatos na imagem resultante. 
